人民日報--全世界都在欺負中國!!

老樊表示很高興

老衲一向有佛教中国嘅美譽

別讓好樣的中國人到處跑，鎖國，不要他們的煤，鳳梨，精片，奶粉等等，讓他們搬石頭砸自己。

讓愛國官員的子女都回到國家，好讓國家保護保護！

中國-素來有佛教曾勝賢嘅美譽

係中共，係黨，唔係中國，兩樣野

因為可憐之人必有可恨之處